金宵大廈（拾）

繼續

好sad

起跑線已經輸咗既細路,可能由一開始就留喺果個世界仲好

喊咗 屌

犀利

Sad

密碼呢個位好撚神

罪不至死呀

仲以為返到黎

喊咗

bad end

呢個尾超神

cls 反高潮再反高潮

女鬼

神劇
無happy end

樓主喺公海畀人鬧

得一個記得重慘

覺得神劇係因為你無睇過日本既世界奇妙物語

神劇

因為一句唔想長大 就成全佢嘅願望了

屈哂機呢集。屌 今年神劇

東東死咗喇

東東

變相懲罰個老豆

好神

善用不推文回覆

好撚sad

點解老竇冇失憶

應該所有故事都唔會有好結局

點解老豆記得嘅？

對三個黎講係最好既結局

cls 好撚高汁..

徐太又係bad end

happy end sad end 梅花間竹

個個都走晒

神劇
意想不到

因為個密碼

Bad end happy end再bad end

係咪無錫到

記得既人先最慘

個雅烏婆太膠破壞哂

冇錫到佢

而家係咪每個單元嘅主角得到解脫就會搬走

我喊撚左

都無錫

現代版小王子

自殺左？

嘻嘻
可能會有反CUP呢

娃咪好

喊到我死

朱展唔見咗既大仔就係東東了

哇痴線

Alex可唔可以變返happy end

英文

老豆個額頭好多油
鴉烏最後錫唔落口

高汁程度:
鴉烏 > 夢 > 嬰 > 娃

密碼唔會忘記

Tvb算係咁啦
Localise 左去做啲唔新嘅創作
我和殭屍都上神台架，咪又係抄

屌眼濕濕

窮人唔好生仔

放手俾東東永遠玩一世先係對佢最好

鴉烏無錫老豆?
屌老豆好撚慘
記得晒啲野嘅人係最撚慘

鬧左幾年啦
由高登鬧到連登

鴉烏無錫佢

cls高汁到

金宵大廈外傳之Alex大戰鴉烏婆
Alex：你老母，還番東東來呀

咸左

邊個寫呢套劇

同一層死左2個，得返1樓1

個小朋友自殺

日劇最喜歡劃出腸

好地地睇個電視都要攪喊人

屌痴撚線呢套劇
好撚正
神劇

無俾鴉烏錫額頭?

真?

我都寧願係個咁既世界生存..唔使煩

真係記得密碼

不過記得都無用......

鴉烏應該無錫爸爸春袋

只有佢一人記住傷痛

係呀係呀
世界奇妙物語係咪香港人拍丫

gloria無搬

東東最後消失左 佢又見到Alex
即係代表見到alex既最後都會消失？

錫唔落

上集娃都應該變唔番啦

李施華屎忽好正

如果咁寫法 最後幾集得返好少人仲會住

溝到未

喊撚咗

我都見到好油

一齊啦

2公婆迫到東東自殺

起歌

次次燈光散景都頂唔順。。。好勁洋蔥圈

保安仔

今集咁感人高汁
高ling演技功不可沒

無喇，c華

屌鬼

普通話版邊個唱

屌鬼？

貓：屌，做乜我凌空升起左

老豆額頭太油

同鬼搞

唔係應該播人鬼情未了咩

鬼都扑到野

佢都唔屬於今宵大廈

點解呀宵又記得

同鬼扑野

咁就扑埋？

kiss到??

同鬼做愛

鬼同你上床

啪啪啪

gp mate

屌 本身睇到好感動
見到呢個cm笑左

咁快

啪鬼

同鬼扑

咁撚突然搞埋上床

YES
佳記無
佳記唔係住個到

空雞 一齊就扑野

搞乜撚去咗扑野

扑鬼

咁快就扑

Zoey 幾時再出場

聽日開始做過去？

即晚就屌

屌你咁撚易就食到施嬅

兩個進展咁快？！

朱展？

好似《你的名字》咁

得喇 知你最有品味又見多識廣
靠你提升連登仔美學水平

發夢就去現代

真係你的名字

下 去返以前？

返工屌女

夢

古著好正

終於講前世

Metoo

平行時空

做乜鳩屌埋

阿蕭念力打丁

愛回家

首歌聽到起雞皮

Chisin
接受唔到

Coco發夢去左未來？

你的名字

朱凌凌老豆

穿插過去未來

姐係一切都係發夢

會唔會係古代先係現實？

照咁睇之後應該愈來愈多人搬走

片尾好好聽，王菲唱架?!

咁樣搏落去下個故事

平行時空？

真正既屌鬼

我睇大把歐洲片添啦
我都覺得呢套神喎

Feel到最尾係神劇

Coco先係現在式

原故係點
localize得幾好

兩首歌都好屈

Inception

東東最後都可以開心咁生活落去

仲神過降魔的

林老師 : 我淨係見到你一個咋! 你浮係半空係咁UN!

以後無得睇肥仔了

保安屌空姐
就算你有陳山聰咁靚仔都唔洗諗

雅烏 story + 主線前世今生end + 今宵多珍重首歌
使唔使高汁到咁呀

旁人眼中，保安屌空氣

咁快食到 飛雞真係飛雞

返工去扑野

又狐仙

主線

譚嘉儀

唔出奇

狐仙會搵潘教授

好sad好恐怖

降魔的好睇好多

隻貓表示

佢係廣東話.....

我都覺E家細佬都面對呢D問題

呢集真係好sad
做大人真係好辛苦

谷微呀屌你

屌你

有無睇過日本既世界奇妙物語呀
覺得神係因為你無睇過呀

唔係平行時空，係過去既coco夢到未來既阿蕭同自己（章瑋）

未必，靚仔機會大

莊公夢蝶

究竟係前世發夢定後世發夢

十二傳說reday

睇到精神分裂，穿越

貓係咪劉江 睇住女神比人屌

第一晚聽時我都嚇親, 真係好王菲feel, 不過呢首係谷亞微唱

屌靚寶

現代施嬅已經死左，返嚟同到山聰一齊就返返古代？

好想高ling戲份多D

又一個懶勁既人

其實係咪男主黎度先發動呢座大廈神力
佢冇黎見到女主就冇野

Coco發夢去左未來
呀蕭發夢返去前世

講呢d又要見狐仙

加一😭😭😭😭

喊左 屌

降魔的金剛同小怡個到好神
後尾麻麻

我覺得可能系靈魂穿越？

真係贏唔到鴉烏, 能力太屈

李施嬅如果因為份約到期冇視后真係好唔抵

莊周夢蝶

暫時都係趙希洛個故事最痴線
不過查查個故事好感動

少有唔係J圖

如果係都幾慘

究竟東東去左邊

其實對東東嚟講係happy ending

幾好聽，可惜tvb而家剩係一味捧hana

世界各地好多傳說都類近架啦
尤其依類型IDEA

屌笑撚死我

最後阿簫應該返古代陪coco

會唔會係不能說的秘密咁

變左

係，可惜現實中冇鴉烏婆

肥媽

東東呢！！？？

個ending on9

我有啲啲信心今次會靚ending
佢每個單元都好有心思

Group a mate wo ching

二人版

冇存在過

冇咗個仔，夫妻關係好咗好多

其實現實會唔會真係有啲人係咁樣消失左

如果我係咁我會跳樓

龍貓都神
埋尾一講黃子恆就膠到出汁

佢之前果套古裝一人做兩角已經要攞

普通話谷婭微呀 屌 打撚錯呀屌你

未出事前嘅施嬅
日頭同夜晚係咪唔係同一個人？
有一晚壞𨋢傾計嗰度

比你會繼續睇，定合埋眼算

神隱事件?

個故仔寫得好

想嘔

想睇高ling透bra露波多啲

所有冇好結局，根住 open ending 話係一場夢

跟住塊地賣俾地產商起新商場&酒店

打j

其實hana把聲唔好聽好硬

編劇好絕情

果個本身唔喺度住
搬走左一年

好悶呀 到主線未

KFC 唔 Cap J 圖要跳樓？

問黑警

東東呢個悲劇係佢父母做出黎 真係好現實

本身都係飛雞

今晚呢集睇完有第2集種感覺
到依家都未平伏

點會冇 咁多曼德拉效應既例子

sad

是旦啦屌你

徐太咪仲慘

好彩今晚留喺屋企睇電視
好精彩

因為金錢上負擔小左，自自然然就會咁
現實就係咁

YES

有你都已經唔記得左

關係好返 朱展係咪有得屌goling再生過

睇個故事黎講
呀蕭係注定要入金宵大廈同alex相遇
應該上世有野未完 今世要繼續

執男

好正呀 越來越肯定Alex係鬼

下集咪係囉

都唔知好事定壞事

陳山聰屌鬼

寒山潛龍？

唔戴套嘅後果係害咗個細路

有你都唔知

好貼地

我會化身做返人同佢地3p

東東呢集好神好sad
密碼個位收得靚

垃圾，只能唱低音歌，一到高音就唱唔到，Live 又梁勁廢。

我都睇唔明 琴晚東東都見到佢

貓見到D睇唔到既野

嘩，同保安仔發左個春夢渦

我意思全世界得我記得個仔
呢個故事真係好感動，睇到想喊

鋪得唔錯喎
東東面試最唔捨得係老豆
最後老豆無忘記佢

呢套屈機

而加做細路真係好慘
學業又要贏起跑線
岀黎又要面對垃圾社會

每個故事都反映人性同現今社會現象，正

鬼先見到

今集咁好睇都上唔到熱門

就好似自殺嘅朋友咁
好快其他人就唔記得佢地
無存在過一樣

得果幾歲的小朋友就咁絕望
好心寒

真係好寫實

但老豆明顯仲係唔開心
因為全世界只有佢仲記得東東

小朋友對呢d 野敏感d ?

又LINK返去潘多拉個個真正狐仙故

傻仔東東
大個分分鐘陳冠希咁
食女食死你
有樣條路勁易行啦

咁係咪之前洗喺個仔身上既錢全部返哂黎

唔上仲好，一陣又比人屌

覺得個結局意思係其實爸爸愛東東先係最深...
比媽媽更多更多..
先會仲記得..

原來雅烏開左神威萬花筒

容我張狂

前世發夢

上咗啦，舊post

屌乜撚 好睇既神劇最經得起風浪囉

inception

命中注定

現實真係恐怖過鬼片

演東東個細路拍完呢套會唔會諗埋一邊

個決定權喺給東東度，佢一句唔想長大，即刻無哂記憶變白眼。如果果刻佢選擇跟父母走，鴉烏會放佢走。

但東東面試嗰陣揀咗媽媽

永遠都係記得既人最痛苦，因為仲有回憶同感情

片尾曲好撚好聽，谷媺唱功好過坑拿多多聲

係我眼淺定點
睇到眼濕濕

姐係連登仔話齋
窮人學咩人生仔

captaintungtung

其實算唔算反映學童自殺

記住個仔，就係最後一件可以為個仔做既事。

正如 64 721 831 928 ，不要忘記！

人...究竟什麼時候會死？是心臟被槍打中的時候嗎？不是！
是得到不治之症嗎？也不是！那會是喝了劇毒香菇湯之後嗎？都不對！！

－是被世人遺忘的時候阿！

one piece

其實都估到伏線
但點解最尾仲有啲遊戲機？

呢套野最後一個星期應該會好好睇
大家可以留意下 佢大約1-2集就會有小小細節位大家睇唔明
例如今集老師話睇流星雨果晚見到得阿蕭一個
最後就會將所有野串埋一齊
應該會睇到哇一聲
好似不能說的秘密果種咁

連登真理又應驗

擺落兩公婆娛樂休閒既節目到
又可以唔洗住劏房

每個故仔都唔同人寫，編審就得一個

正常，日對夜對
反而高ling分開住所以冇咁深感情

大把集數垃圾

但佢又去左面試？

佢地出左個(Happy Version)既今宵多珍重

我估所有野可以行多次HAPPY ENDING

女男女?

道理好簡單係叫人咪撚生。。。。。
好似從未出現一樣

原來係 降魔的 個編劇
中大心理學

首歌已經洗哂腦

佢錄音都只係叫啱音，其他乜都冇，啲歌全部冇靈魂，所以淨係比劇集歌佢唱
不過冇計，星夢撚有人咩

如果佢淨係show佢記得個pw
唔解釋唔畫出腸會更完美

係
就好似失去雙親嗰種感受
只有懷緬過去而現實感到空虛

巴打識貨
片尾曲好正好催淚

我流埋淚

今時今日仲睇 tvb
成班垃圾賤撚過狗

呢集真係睇到個心un住un住

每個單元既主角先會見到

細路易啲睇到嗰啲嘢

對於童話，近來是連文武官員都有高見了；有的說是貓狗不應該會說話，稱作先生，失了人類的體統；有的說是故事不應該講成王作帝，違背共和的精神。但我以為這似乎是“杞天之慮”，其實倒並沒有什麼要緊的。孩子的心，和文武官員的不同，它會進化，決不至於永遠停留在一點上，到得鬍子老長了，還在想騎了巨人到仙人島去做皇帝。因為他後來就要懂得一點科學了，知道世上並沒有所謂巨人和仙人島。倘還想，那是生來的低能兒，即使終生不讀一篇童話，也還是毫無出息的。

個小朋友自殺 我真係接受唔到...
最尾忘記最愛的父母
就好似人揀跳樓咁要忘情棄愛

東東見到Alex之前已經.....

係因為最尾個老豆冇比鴉烏婆錫先記得

警方: 無東東相關記錄 失蹤無可疑

咪同一個人，人地改名叫谷婭溦呀

鴉烏冇表態任何野
係父母醒覺害左東東
不過唔好膠化鴉烏得唔得？

而家咁睇都唔錯 帶望真係可以串到埋一齊 唔好爛

同鬼connect左

屌你，條無撚既撚樣唱到D國語唔知咩音咁，完全聽唔明。原唱崔萍就真正國語，聽得明。

唔好吹捧D怪音新國語，北方普通話。

睇完有感而發
東東消失咗之後，大廈其他人對東東無印象、學校之後唔記得有呢個學生，呢兩個位都暗示身邊人、學校、甚至呢個社會都漠視學生自殺事件。即使以前成日見，但當時間一耐大家慢慢都會唔記得，中咗林老師講嘅被世人遺忘嘅死亡

鴉烏：額頭咁油，唔錫啦

雅烏冇咁hea 就好 恐怖d 得唔得

女係前世發
男係後世發

陳嘉輝演技進步得幾勁,掌握倒個老豆角色既所有心理矛盾

啱呀 如果鴉烏唔比佢走 就會一早令東東變白眼
所以成個故事先特別sad

星夢嚟講，我覺得刀削面唱功同感情都唱得好到位既

近幾年tvb某啲單元劇集好有意思...
Eu 豹哥同佢老婆
降魔的 金剛小儀
金宵大廈 東東

被老母催谷背英詩背到想死

er.......d 演技可以再好少少囉

呀呀呀呀呀呀

咁大個仔 好耐冇睇劇睇到喊
上一次係降魔的馬明認到老豆老母

有冇人可以總結一下個結局即係點
烏鴉無錫讀爸爸，所以爸爸記得
爸爸亦都知道 就算同返媽媽講都冇意義，所以佢都扮失憶
你當爸爸自己一個人嘅時候攞手機出嚟，唔知點解要入密碼，佢又依然記得密碼， 呢度係反証返烏鴉無錫到佢
入完密碼之後唔知點解有一段訊息， 可能係個仔send畀佢？？

怪唔之得，好有味道

我覺得鴉烏兩個都有鍚
對東東感情冇咁深嘅高ling好快忘記咗佢
而對東東感情深厚嘅老豆冇咁易忘記
但會隨著時間飛逝而慢慢忘記
所以佢要每日login email 去記住東東而東東個樣只會喺佢腦度出現
現實已經冇咗有關東東嘅嘢

客觀來睇東東其實只係佢老豆妄想出來

我又唸起你老婆啦

金宵 more to come

Happy version 又係 on9 成首詞都係舒情，無啦啦整個 Happy Version ，破壞曬首歌個意境。

演廢柴好似做自己咁

轉捧譚嘉儀

差不多

應該係只有爸爸記得東東既存在
媽媽同東東都遺忘左對方

EU當年拎唔到奬Dllm tvb

除左覺得自己廢果part之外麻麻地

有錫既,不過爸爸記返姐...

如果咁睇 d精神病成日話自己有個仔 會唔會係真

如果淨講女歌手嘅話。。。

好多正皮

其實佢最後冇錫到爸爸？

big big shop有冇得買個公仔

我都覺得係
首歌聽左30秒就頂唔順

大家口味唔同 唔洗屌嘅

睇返《嬰》

應該飛機出事前都係現實Alex 因為mk巧瑩同條仔 呢兩個仲係有交代幾個劇情 係出事後就轉咗

邊個知

同意
明明之前alex返咗黎 見過呀蕭
但之後個集 mia同東東講到好掛住alex
住咁近 佢返咗黎既話一定知

好彩

如果佢去viutv，可能發揮仲大
我諗tvb改動唔少

我覺得爸爸最後耐左都會遺忘東東

就係神在錫咗都仲記得,個密碼

可能大家係睇太少故事？
通常一些傳說或民間故事
夢通常係連結未來同過去既重要媒介

我好鍾意呢類橋段
因為佢好似我睇過既蟲師漫畫
透過光怪陸離去看人間的一切

後面個兩隻野
牛頭馬面呀

咁佢第日做律師喇喎

十二傳說crossover

無確實見到有無錫落去，可以話係伏筆，留比觀眾思考喎

後面嘅細路好撚恐怖

東東變白眼
唔認得老豆老母果下好心up

個咪 即係個地廬

垃圾劇
咪撚睇CCTVB啦

全部應該死哂

死左永遠停留晌八歲...
果堆小朋友全部係鬼
全部睇唔到嘅

書店老闆真正身份

搵何依婷着住think big件衫黎做雅烏

你的名字咁上下

你的名字都改變左未來

我相信依套都會

一、所有現代部分都係coco發夢？

二、點解東東d玩具無消失？

卡通板

劉江址得起？

東東突然唔記得自己老豆老母 已經想喊

但係呢樣係東東既選擇

係
佢選擇跳

如果係牛頭馬面會傳神d
求撚其整兩隻TVbubby

變白眼果下 頂唔順 好心痛

搵d q野做恐怖故
諗番起呢套野

駁唔到

因為係小朋友既世界咪可愛啲囉

本身想話呢集幾悶下 但睇埋最尾嗰節 感動到喊左如果你記得我 就會記得個密碼架啦～

今晚可能又爆post

好似仲心寒渦

專登，咁樣反差先恐怖

一、繼續睇先知

二、死物唔會消失，老豆仲記得東東，但知道東東唔想返黎，所以放下

可能佢地兩個時空可以互通消息, 改變歴史, 張所有bad end 改返好!! (鳩估)

因為係講緊小朋友嘅世界

以為公式化用親情換番個仔 東東一見到父母呢個地方 一句大人唔可以黎 都估到會.....

後面戴眼鏡個個 隻眼無變色

賣左邊定右邊

隔世追兇

好驚 好心寒
估唔到佢咁揀
唉
真係拉唔返佢返唻

點呀屌你地又睇tvb

個ass

要求低
啲狂loop嘅歌唔係一姐hana譚嘉儀就得

根本係同東東爭入學校個細路害死東東

個編劇好高汁

咁會太明顯

係...我都咁諗...好SAD...

到最尾我留意到高Ling講咗句 我唔可以冇咗個仔 唔知係咪想表達佢到呢一個moment都仲係掛住自己先

一~百~萬
串過馬撚

天生咁有錢佢都唔想

我仲未接受到
痴線
太現實了

越可愛先越得人驚

呢D咁既劇情
漫畫大撚把

觸不到戀人 隔世救未來

你有父幹都可以咁串嘅

Fairy Tales

算啦睇完就算唔好再討論啦，大家輕鬆完一個鐘就算啦

係，漫畫常見

難得tvb會有，唔洗再睇d 19三角戀

我估爸爸係叫咗丫烏唔好錫佢
佢話最後希望有個地方係希望東東知道過嘅
而爸爸應該係希望世上都仲有一個人係會記得東東

佢咪有一幕同高ling行翻出去 睇佢表情就係連錫都冇錫

也許呢種痛苦寧願自己一個受就係父母嘅偉大
也許呢段記憶會留係爸爸心中做一種警惕
將來再有第2個東東都會有教訓

除咗咩搞事嗰到有d un耳維穩feel外
呢集無咩好挑剔

Terry

驚方：冇出生記錄，file都唔駛開，冇case=繼續全球最低罪案率

又係既兒童版

呢套野而家冇人識

諗返起電影coco

都幾好睇

其實可以咁理解，所有失蹤的小朋友響離開前都有睇鴉烏本故事書，係自願選擇永遠都唔長大，於是鴉烏就帶咗佢哋去一個小朋友永遠都唔會長大的世界。

但係細路仔真係唔識世界啊⋯⋯

第一個反白小朋友恐怖d

其實睇你記唔記。
我都有好多記憶係好亂，好似細個遇過，肯定有發生過。但大左問番人話從來無發生過。

其實無眼細路一出果下 個人離一離

可能上一世係唔到一齊, 唯有祝福下一世

唔係好記得 如果Alex係鬼
除左山聰兄 講呢d 同東東外 有冇人同Alex傾過計
Btw 大家唔好忘記康華 佢都應該有故仔

其實入讀名校係導火線，東東父母因為金錢上有爭執，小朋友一直都會記得
老豆叫佢做正直既人，老母唔想個仔好似佢地咁，第時要捱得咁辛苦，就日日話一定要長進，要贏在起跑線上
前一集雅烏婆仲未捉東東，我覺得係因為果陣東東既絕望未去到咁強
到interview衰左，與其話有錢仔令佢知道有父幹先係重點，不如話係父母為左咁再大吵大鬧先令佢唔想做大人

可能alex 返黎做左尼姑

細個唔識諗，好易揀錯路
唔同年紀又唔同體會

咪係
睇tvb 無諗過係暗黑ma
諗住合家歡架喎⋯⋯

我覺得東東唔走嘅另一個原因係老豆老母都分居緊爭緊佢嘅撫養權
佢嘅出現只會帶來父母嘅矛盾同不和
佢選擇離開係想好似時光倒流返自己未出世嗰陣時咁
父母照舊恩愛
呢個亦係東東為心愛父母做到嘅最後一件事

下星期就到康華了

其實我細個情況都係咁
所以睇到喊左
平時冇點認真睇電視

社會到底充斥住幾多負能量先令到本身應該天真無邪嘅小朋友，因為種種原因變得越嚟越灰心，無親人可以依賴，最後喺某一個時刻選擇離開

差部大哥大電話

之前係咪預告佢以為自己好靚 但其實爛面

Tvb黎講真係神 編劇好波

原本以為今集會係老土野 點知有驚喜

同埋睇留言先知係想講東東自殺

東東個樣有少少似細個版鄭柏林

說好的抵制TVB ？成班對住Tvb劇打哂飛機

幾時退出娛圈收皮呀你

我諗無咁複雜，東東都講到明大過咗之後，都係又幫唔倒老豆，又做唔倒阿媽果種上進，所以佢唔想大過。

同意
個小朋友一定係好灰心.先會寧願留喺果度玩,唔想做大人,唔想番父母身邊...

好心痛

遲d 會收係舊狐仙石入面

一睇穿咗幾努力都唔及父幹
知自己一世窮撚都唔會發到圍 仲點會想長大
比細路知道太多 唔係好事

希望佢大個唔好成魔

隔世好撚經典

冇人話過雅烏係忠的，而且響果個世界有幾個類似cute版的牛頭馬面，其實都已經暗示緊果個地方其實係地獄。

應該會消失喎
如果唔係咪有校服同細路衫？

其實幾現實，宜家香港既社會的確比唔到年輕人希望

其實佢高登叫咩名
果陣冇長期同一條友開tvb post

+1

我覺阿蕭用所有對Alex嘅記憶去換返Alex真人返來
到時Alex返去金宵大廈見到阿蕭就如陌路人
看更同住客關係

係呀
太現實了接受唔到
突然搞到我都好絕望

佢係主編
但每個單元都係由唔同人負責
片頭曲有寫

d師奶會睇唔明

就咁睇到都覺好痛心

係，諗起如果得番自己一個記得父母，真係好L sad

4個故事暫時最高質既一個
將學童自殺呢個issue拍得好有深度

EU

成集個氣氛以為又係老土野
係去到變白眼個part先最心寒
去到最尾一個記得一個唔記得更加係神

唉
香港仲有一大班人生活係平行時空

跳左就無了

咩叫神劇 當d C9話都唔知講咩 古靈精怪 我屌你老母呢套多數就係神劇！等於藍絲永遠唔閪明年青一代做緊咩 佢地嘅重點放在哪 我好撚憎CCTVB嘅新聞 但呢套野 真係要睇

仲有d相變左都算係部分實物消失

似係bug多d XD

同意
所以去到最尾父母點拉返佢返唻點後悔都挽回唔返
就好似現實果啲家長咁...

東東 好得意

好多過度解讀

仆街既只係無線新聞，呢套劇真心好睇

宜家諗返，雅烏婆比佢睇果本書，就好似社會上日日都充斥住果種對未來感到迷惘同恐懼既資訊咁
就係咁，宜家自殺先會有年輕化既趨勢

「但知道東東唔想返黎，所以放下」
最後嘅愛

我都有諗啲相
但啲相又唔算喎因為係數碼影像
數據好似都易抹

似係大人俾佢地壓力

嗰本《Fairy Tail》係咪唔同人去睇會有唔同嘅事發生喺將來？

coco 姐 發夢個時先會時空交錯？

都話柏鳥小姐

我都想去呢個世界開開心心就一世

嚇死人
實收投訴

玩幾年就會覺得悶
但你一世都唔可以番轉頭

屌你地老母，睇完仲要討論？祝你地活係只有tvb 電台既國度

呢套戲話比你知呢個世界就係咁殘酷

coco溫暖好多
呢集嗰本"Fairy Tales"完全中晒當下普通小朋友/年青人嘅痛

點解個爸爸仲記得？因為冇鍚佢？

睇一個鐘劇就平行時空同時mon其他po 日日Twitter文宣又要話你聽咩

我夢見蝴蝶夢見我

到你大左乜發現乜野人地都比你好，即使人地乜都唔使努力就自然有。而你搏晒命乜都無我就寧願開開心心就算。

其實鴉烏婆唔係衰人，佢只要帶痛苦嘅小朋友去另一個世界 過幸福生活？

好恐怖
拐子佬

白眼想喊

屌首英詩 好唔吉利

以為有多幾集戲份 又夠醒目 得閒串下山聰 可惜

咁先突顯到佢自己揀果種遺憾

仲記得佢做馬文財 好靚仔歲月催人

父幹細路係殺人兇手
可惜現實反而過得最開心幸福

佢冇得選擇出世
但有得選擇離開

唉 唔係罷睇tvb咩！

絕望到一個點 看透晒

中晒

而最諷刺嘅係個書名係fairy tales 但一點童真同希望都冇 留意到本書其實一開始係白紙 書中內容其實每個小朋友嘅自己寫下嘅人生寫照

東東見到alex
純粹係因為每個單元主角都見到alex?

當大家都話杯葛藍色商店
當大家都話要抵制黨鐵同CCTVB
但同時有一部分人覺得幫襯下/睇下都無所謂既時候
咁叫杯葛？咁樣做有咩效果？
大家係咪已經遺忘左咩係抗爭
抗爭唔係口講，係要身體力行堅持地去做
人係自私既，永遠都係對自己寬容
你鍾意睇CCTVB就繼續啦
香港人比中共壓迫控制真係抵死
好多都口裡說不，身體卻很誠實

其實都無畫晒出腸

我想問 書店牆上幅poster好似識郁係咩意思

冇錯 如果事實係咁 唔怪得佳爺要mary都唔要佢😂😂

所有0野改哂 alex繼續做番自己空姐 阿蕭咪一樣替更 大家擦身而過 回頭望笑一笑就結尾

考政府又唔使十優嘅

人對於做唔到既後悔感永遠都會比做左既後悔感更重，所以你會咁諗都正常

諗到呢度心都寒一寒

大仔東東 二仔朱TT 三仔朱凌凌

事實上童話故事真係唔存在，王子同公主一齊之後會點根本冇人知

只不過係比現實生活過份壓抑而比人輕鬆下既幻想

無人知第二個世界喺點樣

咪堅持緊抵制tvb廣告商囉做咩姐你低收視根本影響唔到cctvb，最仆街係新聞部

都點明有左先結婚

跟住個大廈保安同空姐又諗住重複同樣故事，好彩李施嬅當時已經唔係人。

我屌曬你地老母

我覺得本書第一頁嗰句英文喺東東離開時嘅心聲

無錯 應該係仆街嘅係無線高層 都有好多良心傳媒人走左 閪高層奶中共 所以而家有套出淤泥而不染嘅 更加睇 咁先證明我地同廢老唔一樣 唔係盲撐盲反 做得好就要讚 唔好就要屌俾意見 如果唔係同極權有咩分別

係咪要學鄰國咁我每幫襯一間黃店就報比你聽？
睇個電視都比你話遺忘左抗爭做乜柒

Peter Pan

東東係近年我最有印象既童星，又cute，大個應該靚仔黎，唇紅齒白咁，仲有個標誌冬菇頭

等睇zoie 張曦雯同歐陽巧瑩
仲有康華

舊時, 一單學童自殺已經係一件好大嘅社會事，傳媒會關注跟進,
會有D小組, 委員會去探究原因...

但慢慢學童自殺當成日常咁，好似一般交通意外咁，無咩人深究背後原因，社會唔再 followup
僅餘只係一D 數字，講下呢年開學9月幾多單, 今個學年 total 幾多單

學童自殺係社會上已經無任何迴響

東東擺明一副靚仔相 btw諗起莫生好撚7
仲有jacky仔好撚有自信話自己好有潛質

收皮啦
我屌哂你地老母

笑左

不推文

我咁諗，一套電視劇除左係電視台既產品之外，當中包含左台前幕後人員付出既心血，我係欣賞呢樣野，劇中又冇宣傳奶共資訊，睇唔到要反既理由！

神劇真係神劇

（未必，可能施嬅有套呢

今集真係好沉重好sad, 將現實果種絕望寫晒出黎，仲要擺係個小朋友身上。
加上社會呢排又係咁灰咁無力，9點半黎講真係幾兒童不宜，好破格

不推文回覆

電視都唔撚俾人睇口口聲講要自由人權

可能個夢係借喻人生
南柯一夢

到最後，會唔會只有我記得榮光歸香港......

會唔會根本只係我個腦作出來.....
定係所有人的記憶都被修改....

還是大家都記得，只係為左身邊的人所以唔敢再問唔敢再講......

八平方

似
因爲施嬅成日失蹤

True hell

岩 每一樣野都要客觀睇
屌你老尾 如果連登仔興奮傾緊大陸劇 唔駛手足出手 都自屌40大板先 每個人都有自由 舉個例獅子狗事件發生後 我唔食吉野家 我都唔可以鑑人唔食 如果咁做 就自己變左做極權人 同班黑警 政府仲有中共有咩分別

Block

歐陽巧瑩正

亦都解釋到點解Alex夜晚先出現

同埋點解成日一去就勁多日

屌好sad
D 人就係懶醒咁諗之後跳
唔好咁啦死左乜都無了

成班垃圾
連罷睇TVB都做唔到
返去共享大灣區繁榮啦dllm

屌你老母tvb打手

覺得有機會講整容
講人越整越毀容

王子公主有錢人

D人咁撚小ge事都做唔撚到
我都係退出呢個運動la
無謂為呢班人犧牲

雅烏只係個象徵
其實係想講學童自殺

鴉烏可能泛指負面情緒 死意

如果睇套野都屌 咁我睇烈火雄心 有王喜 又唔睇得
因為佢係CCTVb拍嘅！ 未變CCTVB嘅戲又唔睇得 而家有冇套正常出色戲又唔睇得 我理閪佢啊 岩睇就開 唔岩睇就熄或轉台 屌人老母果班唔該諗下自己係咪有問題以為自己係神

俾你睇通睇透 都係貼地社會題材 講社會問題

沉痛 ＿ ＿ ８３１太子站 ＿ ＿ ＿

冇人要你犧牲，咪講到自己好偉大咁 依家係大家一齊為大家自己嘅將來負出，唔需要要有任何人去犧牲自己

即係coco發夢會夢見alex同阿蕭
阿蕭以前發夢又會夢見coco
遲下可能夢見埋coco同劉旭輝啲事
即係雙人版莊周夢蝶

如果寫得好又真係幾好睇
前面幾個故起碼都冇令我失望
套戲配合到社會現況 例如俾壓力細路
阿媽寄情工作 遲下又網紅 性交個啲
其實真係好好睇 神劇

但我都係奢望alex阿蕭修成正果
佢地主線好sweet好好睇

康華好似講整容 扮靚 不老個啲

反白眼喺咩意思？

學校班高層著重升學率，家長著重子女分數、興趣班嘅數量
呢個社會慢慢已經變數字主導，人只喺數據統計嘅源頭
學童自殺只喺畸形社會入面嘅一小部分

巴打都唔好咁勞氣，開開心心享受呢一個鐘睇劇時間算啦，講真小弟屋企人都好藍下，收工返屋企食飯一睇到新聞，大家都唔想講野，怕一開聲就嘈交，係呢排一齊追呢套劇先有返d計傾下，因為政見唔同而同屋企人嘈或者面阻阻感覺真係好辛苦，而家至少都叫做可以享受一粒鐘既天倫之樂

呢套劇淨係今集已經反映到唔少社會現況 又唔係同強國合作啲垃圾劇
咁而家睇烈火雄心支持王喜又得唔撚得？但係喺tvb播喎
盲反同藍屍有咩分別
睇電視都屌 你呢啲叫極權 唔撚係爭取自由

屌你老母閪 罷睇無線都做唔到

EU 咁？

或多或少都反映緊社會現況
金宵大廈就係社會嘅縮影

地獄成個遊樂場咁又幾正
可能果度係東東的意識

係不過太現實
唔係好接受到

睇到好無助
改變唔到既現實
唔想長大轉白眼選擇好似係正確

所以得佢一個記得
根本tt同00都未見過所謂既大哥

死啦聽日要交功課仲未做

姑獲鳥

可唔可以爭氣d
咪撚睇tvb呀

核彈都唔割呀

高ling兩公婆好似見到施華喎
施華同山聰睇cctv個陣叫高ling
佢兩公婆先望過去行過去

屌你老母仲睇cctvb

請善用不推文回覆功能

姨姨 叔叔

我想問返，尋晚個集陳山聰夜晚係書店見到好似有人係布後面掙扎係點解？發生咩事？

我本身以為娃果集 隻Mary會吾肯換返 好多反差

咁一定啦! 所以有D 人寧願留係comfort zone 好過....好似大套劇個細佬咁...咪一樣意識到現實既殘酷先一直留係個度...你問我有得選擇都一定會咁...

真實Mandela effect
鐘上羅馬IV， 變成同IIII 互用
Los Angelas， 現在有史以黎都係 Los Angeles
Adams Family， 變左兩個D，Addams Family

我尋日結尾仲以為搵到d ME証據，原來係下一集伏筆

有無人記得係 Los Angelas？

呢d 都係童話故事...你估現實中王子公主結婚後你估真係快樂地生活咩...

我覺得佢要求吾好錫佢 吾好令佢忘記東東

呢集睇到喊 我以為佢會還返東東比人地 喊屎我

似係

無影實錫落去個野

無得聽佢瘋狂講禁鐘仔了

藍屍同黃屍針本一𠹌樣

只係望果個方向，又無叫alex個名，同林老師一樣

次次估會happy ending果啲都變左sad ending
估會sad ending果啲又變左happy ending

將所有一切都數據化只會害死唔少人....
但呢個係大勢黎

我真係唔想長大變白眼
姨姨叔叔

唔係喎 但佢地同明顯同Alex冇眼神交流 編劇想營造Alex仲在生嘅情景

唔明施華點解冇洗記憶

不要再說了

已經係經網上錄播

佢無收視食

都唔撚得?

佢只係coco姐發夢既一個投影

果下勁震撼
佢走左了..

隻mary 可能中意佢老豆

我都覺 如果要話佢太愛東東 錫左都記得 咁可以拍埋錫落去果下 感覺係爸爸吾想忘記 所以叫鴉烏吾好錫佢

真係近年值得追看嘅劇集 好耐未試過咁想知道下集講咩 最近嗰次咁都係睇EU

Tvb啲獎算吧啦
大家知就得

求link，我都係喺電腦睇直播，唔想貢獻cctvb所謂嘅「跨平台收視」

點解林老師睇唔到alex但小惠同佢老公睇到？

我覺得佢係求雅烏唔好帶走佢記憶

咁都推到上熱門

你地幫幫手用下不推文討論啦

現實果個林門鄭氏殺手兇手過幾年可能都會係英國風流快活

應該都睇唔到 仔細睇佢地冇眼神交流 佢地都冇應過alex任何一句

Alex叫佢地睇cctv 佢地即刻過去wor

怕鬼片 有幾個位好撚驚

其實算尻數吧啦。
咪又係上網尻up，真係會做野的，真係會因為有人睇TVB唔做咩。都係上網尻up下姐。
不如唔好浪費時間屌人睇TVB好嗎？
大家睇完，做返自己要做的野，無謂嚮度嘈啦好嗎？

入某部門DSE 0分都得添啦
仲可以有特權，做乜都唔駛付法律責任

題外話
希望大家至少做到 不推文回覆呀

專登做啲好似有互動嘅對話
但其實alex句對白冇人聽到, 劇情都會一樣推進

用嚟增加劇情懸念啫

你懂的
使乜讀書咁辛苦了草管人命咩

Live緊好難，1分鐘回一次推得唔夠快
最好連仔比人揀開永沉post for 即討
咁又唔洗麻煩其他人入黎屌tvb
靜靜地睇

不過考正苦都真係唔使十優嘅

佢應該好冧佳爺

因為呢套劇 搞到忍吾住申請ac同大家討論
我好耐冇追tvb啲劇喇 好好睇

....睇完第一句
知道冇得救...
真係好難.....................
我都係出番去先

竟然係咁

男女授受不親啦
有無雅烏公？
Btw如果東東話想返去可能會good end?

我十年唔睇電視，今日一睇喊左，真係好就要讚。

我成日忘記密碼

唔明
即係成個故事本身就係著旗袍果時？
發夢先係現代？

咁撚小ge事就話要退出呢個運動就收收皮啦
香港你冇份架？
你參與呢場運動只係為其他人？
真係多撚謝哂喎

留意到詩韻同山聰講東東唔見左果陣 佢講左句住我隔離劏 之後改口講兩公婆個仔 唔知有冇咩啟示

眼=靈魂之窗
白眼代表冇咗以前嘅靈魂、記憶
利申：9up

仲睇tvb dllm

可睇下曼德拉效應

即討post同一般post唔同嘛
唔會好多有意思嘅文字，只係針對情節表達情緒

同埋唔好覺得人得一個面向
睇tvb唔代表奶共無腦
電視文化其實都係身份認同建構好重要嘅一樣野
同埋跨世代嘅一種交流，家庭娛樂黎
當然呢樣野都隨住tvb收皮/網絡而無左

其實我真係唔明點解咁多公海人會入嚟屌
如果真係抵制tvb嘅
點解會知金宵大廈係一套tvb劇嘅名？

會唔會 兩個主角之間有咩特別原因

可能古代個陳山聰都已經死左，佢訓個陣就會番古代 代替

150個支那仔當然要睇CCTVB

算啦，其實真心罷睇TVB更似係一種表態，其實對佢係冇實際傷害。
我地唔好再浪費時間去屌人睇，或去屌d屌人睇TVB的人啦好嗎。總之，睇完，做野。okay ?

我都真係未睇過

林老闆講果句野？

當然啦

解釋得好好

唔使理佢

前線決定 不割蓆

屌果個我嚇到尖叫左出黎
隔離屋都有啲跌櫈既聲
呢套劇真係好神

我都諗過 譬如有啲劇集覺得無耐前重播過 但又播多次咁

我都係

好好呀

有 個主題叫美魔女

感覺到自己係錯誤既存在

爛尾

我都睇到係咁喊 人生就好似一個囚籠咁 無論你有錢定窮都好

電視劇係時候要有突破

好孝順既東東

預告片睇到佢個單元都幾得人驚咁

另外個細路好賤

係唔好聽喎

好虐心呀

又翻睇成集 都係喊咗

係 我都記得

tvb好野

我唔否定你
只係知 不推文 可以更容易唔將個娛樂post 推上去
亦無咁易令個post (specially Tvb ) 推上熱門

而係大是大非時 好多手足為香港做緊好多野
大家無左好多娛樂
我當然唔會話你地無付出過
只係係依個moment 連做多步都覺得難
覺得1分鐘覆一個不能盡興...
之後要求其他人(連仔) 去 update 新措施
唔覺得好自私？

岩聽既希望盡自己小小能力 由自己做起
唔岩聽既 唔洗覆
我係到自我收皮 講對唔住
影響到大家雅興

似咩

對劇唔對台

唉小朋友成為犧牲品真係

講真 我都未釋懷到

十二傳說咩

覺得高ling呢集表現視后級...

打開左潘朵拉盒子一樣

唔會既

好睇架呢套

咁得人驚

又啱喎 點解咁呢

sad but true

果陣百花齊放啲

+2

個個以為係東東
屌你鬼黎既

唔想咁 好心痛

撐住巴打

呢個真

屌你老母，咪整臭美斯個名啦

我都覺得係 有教育意義得黎仲要sad end
真係神奇頂級超卓

不過過程唔同

東東從來冇出現過

係呀

算啦 東東已經離開左

返唔到轉頭

係呀 唔好比成見綁死自己

有時好難咩都解釋得到既

一個決定影響好大

佢童星黎講算係多產

預言書咁

即討post嘅問題一直都係到
新登而來一直被屌（因為有上熱門呢個功能）
咁點解唔可以係整到上唔到熱門/永遠置底呢？

同埋都係播個一鐘先推得咁密
係唔係大事大非就一定要0娛樂，成版都係認真post？大家一齊日本學運苦行化？
如果呢種不斷批判嘅方法延續，係咪所有娛樂post，例如啲人傾Kpop、開膠post、叫春，都唔可以推？
咁不如直接將時事台熱門取代熱門啦

我自己都諗過好多呢類嘅問題
但最後都係覺得，要尊重diversity

好唏噓呀

越諗越寒

都啱

有可能係咁

係就超神啦

Eva Green 果套？
果陣想睇可惜無時間

收囉 tvb無咩風浪咩見過

係呀 永遠都係咁 諗下都驚

李施嬅話地下室都見過果個女人係咩意思？

之前冇追開

又唔使咁惡死既

無錯

我都係咁話

Swimming就好， 有得屌鬼

應該係

講得好

嘩 好文采

佢見過一眼咁多

有無人發現 鴉烏上集一開始自己踢波果個𡃁仔就係下集拉高ling衫果個白眼細路..

希望你地可以使用不推文討論

你用咗大人嘅心態睇
對於一個幾歲嘅小朋友，有班玩伴一齊玩，冇負擔冇理想冇目標，玩成世都未必會覺得厭

有時一般人眼中覺得嘅壞事，當事人自己未必有呢種感覺
好似d智障人士咁，有d人可能會覺得佢地好慘，但實際上佢地分分鐘過得仲開心過我地佢地係小朋友心智嘅成年人，諗嘢好單純，對生活冇咩要求，日常生活又多數有人照顧唔駛煩
劇入面d白眼細路都係同一道理

係，隻雀照顧成班細路係第二個空間，永遠唔會大

死撚咗佢啦你地班垃圾

屌你地成班on99 24小時都一定要咁認真 返左成日工想輕鬆下一齊傾下劇又得罪你 食屎啦

果陣cap圖嘅都唔只coffee一個
我記得有乳治金匙，仲有另一個紅字好似叫咩ie

死撚返出去啦屌你老母

swimming

繼續努力返工啦奴隸 將來好好擁抱大灣區

我叫你死返出去呀 係咪唔撚識聽呀 冇人想睇個劇都比你條on9煩呀

訓啦柒頭 聽日返工唔好偷懶

呢套佢做得好好，佢喊到我都覺得心酸

屌

你

Good end既可能仲有後續

老

母

幫下手用下不推文得唔得呀 當出一分力啦 行動po上唔到水呀 冇人話唔比你娛樂呀 幫下手禁下不推文啦

姐係東東寧願係果個世界唔洗長大都唔想番去同番阿爸阿媽一齊？

最後點解要阿媽唔記得阿爸記得？

如果行動po夠hit既，點會上唔到，你意唔意識到一個問題，就係啲人開始鬆懈。

利申，一個唔用tvb，但會支持好戲人既發夢人士

第一次覺得佢演技好

暫時咁睇覺得呢個故仔最高質

個ending救番晒

因為你地啲連燈仔 淨係識講唔做呀 唔係叫你地去幫手推啦 今日又再出洗地tg 上咗熱門 多左得幾百個 個個都齋講唔做 幫手下不推文得啦掛 吓 唔係晒你哋好多時間 幫下手禁個制

唔係話冇錫到老豆咩

咁有冇密碼都記得架啦？

老豆老母對佢咁好，唔明點解東東唔想番去

其實係東東自殺定點

佢係唔想長大，返去就要面對升學壓力，大咗面對就業壓力同經濟壓力。

其實的確係以奇幻劇包裝講學生自殺問題

冇睇降魔的，想問套野係咪又係每兩集一個故仔咁樣做落去？

主要講咩野多？多唔多恐怖野？

鐘意睇今宵降魔的岩唔岩睇

Ys,其實食佢果一刻係東東自殺果一刻,而高ling喊到暈左俾人抽走記憶果一刻就係面對唔到個仔死而精神上強制失憶咁解

我理解係咁

應大則大 應細則細

又唔洗咁惡既清

曼德拉事件，傳媒力量

係喇係喇 你最犀利喇
你咁樣比 唔拎黎同荷里活d大片比？
柒少陣當幫幫忙啦Ching

推乜撚 垃圾

過去去左將來 所以點解最後付出好大代價
女主角個樣無變 相反男主角.....

演得似2公婆
外表唔襯仲似2公婆

啱呀！
仆街嘅係啲高層（especially 新聞個邊個班）
如果有高質劇，就應該要support !
反而個啲盲插嘅人見係tvb就要插，根本就係絕對化嘅道德L,仲要話屌曬人老母咁，同啲藍絲們嘅壓制思想有乜分別?
睇完電視，講下啲對劇嘅感受反思都唔得咩
況且呢啲反思係幫緊大家諗返現實生活嘅大環境，套劇好睇就係因為套劇好寫實，故事寫得好

咁唔鐘意你咪只留喺時事區囉
睇個電視都要俾你呢班道德L監控，同中共啲打壓一L樣

咁唔該你地班港豬好好利用不推文回覆

所以無續約 出外闖一闖 而家外面個市咁淡
林峰都要返黎

咁你肯定冇睇過婚姻合伙人

林峯純粹想拍使徒先返黎
佢泊左古天奴碼頭，大把戲開

okay

老豆老母係愛東東嘅
但老母用錯方式
而老豆亦係借酒燒愁果陣對佢講咗d殘酷現實
同埋佢地夫妻之間嘅事都有令東東唔開心

老老實實，點解東東咁多年都係咁細個咁矮，長唔大嘅？

李施嬅都算咁 無約都照幫手宣傳活動

支那人

Blocked on99仲睇Tvb

呢個係最大嘅懲罰

呢度alex改口話兩公婆個仔有無玄機

一提起我隔離劏房 窒一窒

見到個小細節位
本身老豆記唔到個密碼要東東寫低，之後東東死左無耐仲要睇紙仔，係搬屋個時老豆就禁到個密碼出黎
會唔會老豆本身都可以驚世界遺忘左東東，為左唔忘記東東而逼自己記住左

屌你老母成班垃撚圾

咁弱智既劇都睇

已經唔係住係隔離劏房

其實套劇幾有誠意，不過cctvb...

個世界要幾絕望先會令到個細路唔返去父母身邊

你上老翻網睇都算 仲開tvb睇我真係屌曬你地老母

連示威者都上CCTVB News la

老豆記得東東 東東就唔喺完全死亡
因為佢一直活喺老豆嘅記憶𥚃面

港豬真係冇得救

時事娛樂 點可以混為一談

咁既劇情都冇人投訴，真係好少人睇tvb?

你當個幕無左alex
當你唔見左仔嘅時候第一時間都會諗去搵看更睇cctv
同埋由alex係兩公婆間屋叫佢地去搵
兩公婆由頭到尾都無俾過反應alex
佢地係真係睇alex唔到

屌咁又太誇張

你地推上熱門
愈嚟愈多人睇
Tvb愈嚟愈唔驚你地
收多啲廣告費
肆無忌憚繼續响新聞插多義士幾刀
你地良心响邊
對得住死咗嘅烈士?
自己睇算啦
仲要推上熱門?
你醜唔醜呀??

Push

大家得閒請問可否幫我入去report個post
重覆左想del
然而阿連爺唔理我

有冇人覺得李施嬅啲英文好難聽
夾硬chok d口音

會唔會大結局時把所有sad end反cup？
係就威了

好睇還好睇 都唔撚係呢個時候推上熱門啊？

呢套堅係好睇 本土劇好過tvb成日買啲大陸劇番黎播啦

就算係屌鬼都好， 我都好妒忌Swimming

我都係好耐無睇tvb劇 睇完第一集覺得好正決定追埋佢

依套劇既post推得快到

個人亂估，Alex ( CoCo 姐) 係60-70年代發夢時，同阿蕭係現代發夢時 (記得第二集最尾，阿蕭係訓係張床到夢醒左）兩個唔同時空既夢境連接左一齊，所以產生左另一個時空出黎，咁佢地係果個時空相遇，就發左前幾集既野

雅烏婆唔想錫落去

蕭偉明（陳山聰飾）來到殘舊且品流複雜的金宵大廈當看更，遇上這裏的空姐住客章瑋（李施嬅飾）容貌竟與夢中一直纏繞自己的旗袍女子相同！阿蕭接近章瑋，了解更多彼此的關聯。其間金宵大廈怪事不斷，不停上演着其他住客的人生及奇幻故事；阿蕭更發現章瑋竟是一個殘影！六十年代金宵舞廳的舞女楊玉華（李施嬅分飾），夢見自己未來當了空姐，戀上與夢中男子外貌相同的警察劉旭輝（陳山聰分飾），奇夢還被書店主人林若思（張彥博飾）寫成小說。阿蕭一路追查，意外發現這本舊小說，驚悉自己與章瑋有一段撲朔迷離的宿世情緣……

原來wiki已經講左

其實係呢套劇高質先有人推,其他垃圾劇係上唔到熱門

垃圾po都推上熱門做乜鳩
你班圍威喂自己圍內講咪算

遲d真係有潘朵拉架

養少個仔就可以唔洗住呢度.............

比你估到就唔係神劇

突破盲點

好好睇 決定叫返d朋友仔睇返tvb了
邊d仆街仲去搞tvb嘅節目，我同佢死過，死廢青搞搞震

屌你老母仲睇cctvb

預測下走向同結局
現加既金宵大廈發生既野/故事以前都發生過
只不過50年一個loop咁
Alex飛機失事但應該同同事穿越返50年代
業主知d野可能後面劇情阿蕭要靠佢搵返人/停止loop
蕭sir要去返50年代搵返alex最後可能阿蕭返唔到黎

李斯

你呢種思維同清朝鎖國無分別
好睇既野都唔接受 唔接受新事物

咁唔撚洗有啲咩抵制活動啦

拉post

套劇係幾好睇, 好睇過降魔的
但如果可以抺走埋果陣TVB味, D對白同畫公仔畫出腸果種感覺
成件事會高汁好多

睇個tbb都要好喊人既
屌打曬12 降魔

拉

人地係第二度已經拎左最佳女主角
唔需要係TVB證明自己

望仔經驗老到，抽離得到ge

Alex已死
最後呀蕭發夢返coco姐個時代
唔返黎現代

完

應該不是自殺吧，人人都唔記得佢，仲要咁徹底
講真係有鴉烏婆

十二傳說鞋抽Moon係敗筆

屌你咁撚多連仔仲睇tvb

咪推啦你班tvb撚

世上再無人記得一個人曾經存在 好撚恐怖

你都幾無聊架喎

呢一千年黎可能有唔知幾多百萬億人係咁
只要你無建立到一啲令後世會記得既成就
就逃唔過被遺忘既命運

d痴線佬做完都未痴線完
+
一半鬧交

桃花😭

...深度呢d唔係人人都睇得出

阿宵算唔算有份害死東東

應該係TVB 唔講得自殺一陣又話鼓吹
仲要咁岩依期講仲大鑊

咁究竟有冇鴉烏婆出現 定純粹講東東最後選擇左自殺？

睇完唔覺東東有咁諗過 純粹俾種種事嚇親，又話咩大個先無間地獄，所以先揀左唔想長大

點追po咁多

黑警死全家

呢啲無得好講
因為佢地亦可能過多一段長時間後就會有唔同諗法

不過鴉烏婆連佢地既記憶都洗埋，你諗下呢個仲係咪佢自己，只不過係空殼

得番個空殼，姐係連自己都無埋，只係一個新既識得感知當下既野，咁你"自己"仲算唔算存在

一方面屌柒人地睇tvb，一方面講自己追求民主自由

live左

琴日街財正過金宵

呢個故高班過之前果幾個好多

編劇話因為東東係小朋友
小朋友對鬼係最敏感
所以見到

係
所以我24小時不停播立場新聞
洗滌心靈

我見個個巴打都明咁

有個bug位，點解成集阿施華都可以未發現自己同唔到人講野

覺得成套劇好講得出香港現時嘅沉淪情況
以前金宵大廈有舞廳, 代表最繁華風光時代嘅香港, 而家只淪為殘破舊樓劏房

夢: 第1集一開始直屌樓價問題, 好白咁講自由行搞到香港烏煙瘴氣多老鼠
嬰: 香港主權被奪去, 親母就代表香港人
鴉烏: 年輕人對將來完全絕望, 點努力都冇希望, 不如消失好過

屌你老母

其實兩集入面邊幕講爸爸重視個仔多過媽媽？

真心問

仲睇tvb既連登巴絲

好撚Sad 鴉烏姐姐可唔可以接埋我走

當年好神，細思查恐

好好丁

記錯左對白

屌晒你地老母

TVB死全家

Pull

哩可以留番比降魔的對付⋯⋯

屌你地班垃圾重睇TVB
再睇TVB死全家

睇TVB死全家

未做睇片頭覺得似阿moon
跟住睇就似鄧佩簡兒

其實係導演唔駛阿七錫佢
各位ff太多

你唔開唔收錢就唔駛追

沉晚大隻廣同小惠係完全當alex隱形
但alex唔覺

其實只係用咗形象化嘅表達方式，本質都係一樣。
個細路覺得絕望，拋低父母同所有野，永遠離開呢啲世界唔去長大。跟鴉烏走同自殺一樣都係走咗就冇得返轉頭...

諗落又似

個故事係真有鴉烏婆
但背後message係講自殺

若東東係自殺，應該係邊一個點自殺？

屌你d乜嘢品味嚟

成班垃圾 仲係度睇TVB

自己係地庫打乒乓波個陣

屌你老母仲睇TVB

系😂

但以佢自己嘅角度睇嘅話
佢冇哂記憶，自然唔會知道自己失去咗一d嘢
佢連對於自己失去咗好多嘢嘅認知都冇
同埋每日生活只係同其他小朋友食玩訓
係好定壞就見人見智啦，不過相信佢自己對於生活嘅滿足度會相當高，正如不丹雖然算落後國家，d人生活簡單，但快樂指數好高

仲睇tvb?

朱長勝

成班垃圾

呢套劇都算好野
從來未睇過無綫劇會有咁多食煙鏡頭
利申上網睇老翻 絕不開無綫

仲有公仔
講現代人同父母嘅關係疏離 兩代人 大家互不了解 再瀨埋小小種族

街爺輸少少啦

關咩事

屌
無劇情討論?

LIHKG 是一個自由的討論平台，我們歡迎所有會員自由表達意見。
管理團隊對所有會員一視同仁，不會因政見及立場不同無故封鎖會員帳號

連仔話明容許合理傾tvb野
你地接受唔到tvb仲保留到人氣多人傾同討論就屈裏面啲人係打手要bam晒佢地 咁樣叫公道？
大把香港人讚金宵好睇啦
果啲叫港豬 我就唔信tvb咁好笑成個post都係打手囉

01劇透左

講左乜

和諧係一百個人講一百種唔同既意見都可以和平共處 而唔係單一意見一言堂

關於東東同爸爸

我想問
頭幾集
林老師見完呀蕭

係咪講左句類似

明明同一個人 點解性格差咁遠

想追睇返

返緊工

你睇到呢句幫我cap圖

我再講我估個劇情

一言堂

真係好撚on9
你pull呢度

不如返去推其他

dllm都反智

幾時開碌?

如果套劇係唔好睇唔精彩紐葛美斯開幾多個po都唔會有人傾 道理就係咁簡單
唔好幻想tvb淨係得打手睇啦
香港人好公道架 好睇咪追囉

準備開新po啦
再上熱門

吹?

金宵大廈（實泣）

ching suck ball

垃圾

yes you are

死到臨頭仲睇TVB

唔比美斯開返?

佢都唔喺度 比我開下

死到臨頭仲食飯

死到臨頭仲成身made in China

驚佢一陣返黎開12